97巴絲吹水台19

今次開番係感情台

感謝美極老泥巴打比位我

人呢

Push

Call me 白熊

最近玩返

我係playstore搵唔到

新post 留名

仲諗住笑尻你又唔知1001左添

無啦啦推到1001

屌你咩

新加入 想問下有冇group之類

要group 自己出去開

voez 蘭空喎

未訓

新人留名

又差我一餐飯

早

諗到星期五就正式完個programme我好開心

諗多啲開心嘢咪好

咁早完

咁就一個月啦

咁快咩
當自己一個去左旅行啦

雖然個心仲係覺得唔舒服 但係事實話比知道左歉而佢地唔接受既話咁問題都唔係我到

lm

返到香港重新做人啦

文化堂真係好痛苦。。。。

哦係咩係咩
有幾痛苦呀

叫一個唔睇電視既人睇返啲240p年代既劇仲覆套套都淨係播少少 你覺得有幾舒服
重點係完全訓唔著

又真係幾痛苦喎

學左半年日文都唔識講一句完整日文是咪悲哀

自家lu

唔使咁介意喎，半年好少啫
就好似學左幾十年英文咪又係一開口講到一舊舊咁

老老豆豆 唔出去學你唔知原來自學咁大分別

潛左水 成個月
有無ching記得我
電車巴 熊蜂巴 黑仔巴 仲係唔係度

黑仔巴

黑仔。。。。係咪叫我？

黑仔絲斜體

矮妹巴 見翻你 好開心

我都係

做咩做咁耐沉默的毒毒!

黑仔巴擔心咗你好耐
晚晚食唔安坐唔落

繼續吹啦你

怕怕羞羞一人多就唔敢認

嗯，你開心就好了

去左鄰國一大exchange

我記得你係絲

你叫我

電車男巴

抵錫

Btw我都離開左香港上左三個星期堂

呢個暑假就咁鳩過左
返學返工就冇左大半

我明，無幾多知暑假了。。

我唔係97，想搵返一個97既人，如果你睇到，搵番我好嗎？好掛住你

你究竟去左邊到。。。

我都搵你好耐

見翻你 好感動

一隻手數哂

早晨

先生你搵邊位？

你幾時返黎啊我接機啊

係咪呀

係啊

唔係星期五就得

25凌晨到

我等你番黎食永發呀

識食一定係食好煮意

都好食 上次去比個後生女串

到果日講低邊班機，我拎住張紙: 黑仔絲 welcome

呻吟留名
順便問東京有咩好玩

Together la

5giu

留名跟進

未去過

去親日本都水土不服

等睇你下篇遊記啊告巴

好

好似無咩近郊好玩
Btw 12條友一齊玩唔知點算

12個

開始跑番步

12p

12條肉腸

侵唔侵gay仔傾

我去旅行唔中意咁多人

無任歡迎

我星期四去游水

柬埔寨

Agger 兩個人都已經夠煩
無朋友又話你知咩

暫時最多試個三個

獨遊先正喎

全部中同黎
Grad trip果時8個人都玩得好開心(神蹟黎）
今次諗著約番佢地點知多左班人

有咩方法可以令我唔好咁毒

我果陣八個 兩對情侶+ 一個女仔 + 三個男仔
啲女人麻到媽閪咁 行多幾步又話熱，你一日想去多一兩個地方又話太chur
搞到一日去得兩個地方

試下講野玄啲

做咩絲打要逼自己埋堆

毒得嚟又想識人
但唔想出個舒適圈

得罪講
唔會同女仔去旅行,好煩
8個男仔識互相忍讓下

做mk食家

我好努力架啦 而家搵到啱嘴型既人都會希望留下contact再聯絡下咁 特別係而家咁既時勢

個舒適圈好舒服
唔會想走

我都覺
寧願自己一個都唔想埋堆應酬

太多人真係不了

從不喜歡孤單一個

我都唔鐘意 不過有時真係無辦法

The struggle is real

自己一個唔係問題
我介意見到識既人但係要面左左咁核突

中學果陣係咁，跟著我自摺
到大專重新開始先好啲

可惜偏偏孤獨一個

你有否想起我

扮見唔到 㩒電話

若是再遇

實知嫁啵 我會say hello

升ive year two了

say完hello仲尷尬

佢會講一句你好或者點下頭 起碼自己示左好先 佢點做係佢既事…慢慢就無事架啦

yr3 了

升yr2了

我踏出左第一步架嘛 人地無心再同我有任何既交集 咁我做乜要為佢曬依啖氣

思路正確 之後既事順其自然啦 攬攬

仆街一磅又肥左

一磅

我意思磅一磅 肥左四磅啊屌

咁即係幾多kg

認真問嘅 ？

大約1.8kg(好似係)

唔敢計自己肥左幾多。。

責爛個磅

原本幾肥先

我冇講清楚
我係問矮妹巴而家幾重

60

岩岩睇到個post 又講玩何仔同埋 兵捉賊果啲 真係好懷念細個成日落街玩既日子 仲可能識到唔同既人 雖然我好撚廢

我個妹都已經無玩過呢啲唉…

以前細個隔兩三日就落一次公園
識咗幾個frd 同人玩捉基本上冇人夠我地跑
可惜大家冇留聯絡之後就不了了之

每日下就四點都會出現 玩到啲人熟曬

97巴 做左2年野 諗住讀返書 唉

Yo
幾個月暑假大家做咗啲咩黎

好撚大隻

pt定ft呀

廢青

ft啊

有無試過分唔清想得到個個人定係真係鐘意個個人

幾高先

可能巴

唔想開sem

不要太傷心

可能bra hi

你呢

158

幾重

係囉幾重

唔會分唔清
好簡單你諗下個人同你一齊無幸福vs 同其他人一齊好幸福你有覺得點
一齊無幸福你都只想佢係你身邊就係只係想得到個人
你真係中意個人會想佢幸福，無論佢同邊個一齊

我year 1果陣有同學都係做左兩年ft 讀返書

我中同而家都做左兩年野今年讀返書

岩啊點會分唔到，其實你心到好清楚你係想要個男朋友定係想要佢
如果有第二個做一樣既野你會點
同埋有女仔埋佢身果陣你又會點

我都想知

之前呢

好撚悶 好想瘋狂秒回人

好撚想清晒屋企啲玻璃貼

好似之前咁囉

咩叫好似之前咁

咩機嫁

開post

乜機都有
遠古時代嘅note1 都有
以前做ig shop 擺左勁多係屋企

有無butterfly s /e8/ 紅米 note1

試下係連登開post 話送俾人

起我底
無啦未有心機開 等夜晚再悶啲先

紅米好似有 我唔sure

今日大家有乜做

寄俾我啊，我地做筆友

搵到嘅寄俾你
真係好阻掟但係又遠古時代真係送都無人要

講起電話我淘左舊電同埋啲開關制 換落部butterfly s 五年既舊機好似新機咁

我都想幫部moto g 淘舊電換，但怕唔識換

落堂而家出街

返工

陰公豬囉

加壹

我都係上網搵片睇黎學

咁早落堂 去買乜啊

我手殘 可能都係搵男朋友frd 幫手
我之前叫佢幫我換過兩次iphone 電

我岩岩先醒

其實幾好玩 當玩玩具

岩岩食完早餐

搵工

屌你仲未搵到咩

未

咁我都算好彩

一點幾

食玩訓

毒丁丁又夠鐘上水了

97 巴 係到

做咩衣個po咁多新臉孔

死開啦

正式宣布做雙失廢青

過黎攬下呵返啦

我三失

三？

咁我出返去

失學失業失寵

你女朋友呢

返學返工
印象深既野咩都冇做

我無話我失戀喎

我失學，失業（part time唔計），fd又唔多個
人生遊戲輸家
人地話full哂，咁撚努力溫summer final 都冇撚用
讀都冇得讀
鬼叫我炒左last sem

我早幾個月都同你差唔多咁頹
但宜家已經睇化左了 無書讀咪做野囉
最緊要知自己想點姐

我就係想讀書

搵長工又唔知返咩

你本身讀咩
無報top up個d咩

文科野想轉讀soci
果時有edu offer咪冇比速大錢

咁之後呢，點解edu冇得讀

上面講左，last on99 reg科伏ge，炒左咪meet唔到offer
要食埋summer，再睇下點

我想講尋晚宿舍火警鐘誤嗚 但我係響完先識醒 仲心諗點解會無啦啦會半夜點幾鐘鬧鐘響
後尾rm話叫過我但係冇反應

訓到豬咁 燒死都唔知咩事

我尋晚勁早訓 如果唔係應該係我叫醒個rm先架

俾著我實用盡一切辦法叫醒你如果係真既，你死左我會後悔一世

誤嗚姐 唔洗咁緊張

果下唔知家嘛

如果係真既話就緊係死都叫醒我啦

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

拎到㗎妹ig 不枉此行呀真係

開心share

好靜

訓左個晏教

咁岩既我都岩岩醒

發現你兩個越嚟越登對

你地無人上水仲好講

豈唔阻你哋啦

巴打叫到點敢唔上

旅行點樣痾屎
去親都痾唔出，好驚黎緊又係
食少好多野

飲乳酪/奶！！！！！！
利申 餐餐杯麵都有屎痾

是不是有病

食蔬果

後悔去到日本冇食多啲奶製品

sor

日本啲奶製品

食生果

我之前日日瘋狂飲奶

邊度買
百貨逐個計好貴

超市

好記得大家係幾個月聽我叫春
果時考final 壓力大 要chur gpa揀major
多謝大家 我final考得唔差 入到civil
雖然連登仔話乞食

去百貨乜都貴啦

civil. 最緊要識多啲人

好快要退宿了

我返黎香港唔好咩 你唔掛住我咩

原來你中意既係美極唔係矮妹...

有啲嘢就唔say啦

咁大頂笠落矮妹到

。。。咩料呀

錫錫

媽呀坐左係日本妹隔離我有春心蕩漾既感覺

原來你就係個香港毒撚,坐開D喇

佢同我影相笑得好開心架

她的笑容由我來守護

你走啦你

放工了

睇細個靈異事件個po睇咗成粒鐘
明明好驚

執喼執到我rm忍唔住潤左我一句 「真係唔怪得你覆寄野返香港」

覆寄野??

我盡量唔睇

25號先返咁快執

十蚊支扺到呢

點解出左兩張圖

Pure soap好香

聽日老媽子黎呀 同佢玩到24號夜晚 25凌晨到

我中意白麝香

佢個白麝唔好聞

隻手好有肉

咁開心，燒左幾多錢

其實我最中意係chanel no5 隻味 不過真係勁貴
佢隻麝香係高級（？）好多嘅味 無佢咁甜，自然啲

又細又肥嘅手

jo malone 橙花

好有血色

熊掌

抽完袋野梗係有血色

想食嗎

Jo malone 好易無味 太高消費

鳳爪

之前屌左支比女友
係幾貴

Rm走了

其實佢呢個價係專櫃正常價，但係真係太易無味要成日補
會用得好快

間房好靚，床墊都好厚

感覺幾舒服

窮丁丁表示消費唔起

我會覺得唔扺玩囉，咁嘅價我買chanel 有排用
我支no.5 用左差唔多兩年（冬天唔用）
Jo malone 應該一年就玩完

連登第一屆自貼手掌大賽正式開始

有冇人識睇掌相呀喂~~

唔知係咪我唔識噴定點，成日好快冇味

你果隻係咩牌子？

呢隻手睇落好厚好肥

demeter
cheap野黎

我就係中意佢d味夠淡 是咪on9

有冇巴打隻手靚過熊仔頭
好想睇

好得意 手指好短

97巴lm

失業又失學，覺得自己好撚柒廢

雖然唔係咬緊老綜，但我都覺得自己好似浪費緊呢個社會嘅資源、納稅人嘅錢

竟然有人鐘意j 手

因為肥仔

我係誇張咗啲
要J男人都J鎖骨同青筋

淡同易散唔同的
濃都可以好易散，淡都可以好long lasting
中意淡無問題咖 除非你話中意易散咁就奇怪

聽日份工last day好唔捨得
好驚聽日喊哂口咁

成日都勁好奇點解其他人啲香水咁long lasting

我懷疑我個喼好有機會閂唔到 我睇唔透可以點算好

買咗好多嘢 ？

intern ?

買嗰啲寄曬返香港啦
應該係啲衫太阻訂

著哂上身返香港

睇左支報01話下個禮拜打風
去旅行先黎打風

去邊呀

東京

俾人當運毒運iPhone 咁搜身都似

聽講好熱

もとおもとお

GM

差啲想掟爛個喼

呵呵我連圖都貼錯

條褲

親 嗰條裙黎...

晨早又幫人補完習 去唱K
Enjoy sem break 最後時光

XL size

咩呀 我一路都話自己要連同一公升美極服用

喂又唔好咁講
一升少得濟喎

係 1.5啦

前排唱完嚟
係咪都鳩叫

我驚你個腎有事咋

不嬲虧咗
昨日食海底撈啲朋友仔辣到出曬水
我汗都冇滴

你要唔要去做個body check

一箱美極做生日禮物

痴撚線

同班朋友一齊鳩唱真係好爽

係ar

幾時同我唱呀

落樓下診所係咪就可以
未check過

應該會轉介你去醫院到check? 私人診所啲儀器應該冇咁齊

星期六個個有街出

我無

係咪因為覺得自己國家啲人英文唔好既關係 講扑野講到咁撚大聲

介唔介意講返中文

話說我而家飛緊地鐵去機場接媽子
係車門閂埋嗰個moment見到一個醉左既少女同埋一個小鮮肉警察係到鬥緊力
係個少女預備衝上車嗰陣個警察一手拉返佢上月台
然後個女仔就嘔左出黎 之後佢就停留左係個警察既懷抱入面。。。
嗯，我有啲想扮醉。

你唔好諗住搞人啦

韓國啲靚仔全部都去曬做警察

個少女識玩

下次我要扮暈
或者扮唔見銀包

話說頭先講起我去左機場迎接老媽子既大駕光臨
韓國人有個好得意既特質就係大家會好直接咁講我愛你好掛住你嗰啲
甚至係整曬banner寫住歡迎你返黎嗰啲
而正當我ff緊我地會面會有幾激動人心幾感動既時候
先發現佢地成個鐘都未出得到黎之餘仲要三個人一齊閂data處於無法聯絡既狀態
嗯，即刻咩感動都冇曬

我覺得其實可以

?

大家早晨

行街行到好想訓教

不孝

去咗遊行嘅巴絲小心安全
你地今日行出嚟絕對唔係白費心機
加油

大佬 我三點訓八點要起身 好痛苦架

晚黑了

工作太忙鳥

halo everybody

大家上水啦喂 唔好扮有街出

終於上水啦 死咗去邊

我個掛住你呀通絲
澳州嘅生活好嗎

不錯 成個月無上水 搞咩黎

無街出 on99左成日唔知做乜

同朋友搞project 同返工 返到黎見到好多生保名 好似多左好多人

搞咩project

關唔關你屎

做廚師 炒野

嗚啊

大廚

炒股票呀

股神

比啲錢我 我幫你全家祈福

已報驚

有錢留黎買化妝品好過

大佬 比條生路行下

你俾一支唇膏錢我 我可以變兩支比你

嗚啊 下個月俾你 我要多二十枝

冇問題

plan行程plan到心好累 我好想離開韓國.....

講起化妝品，今日買左個盒裝掃

韓國唔追星真係無咩地方值得去

呢d係咪叫琳瑯滿目

成團女人呀 去鳩嗚就得
重點係佢地未黎之前我已經幾乎日日都去嗰啲出名既購物

激動到我㩒錯制。。
我幾乎日日都去嗰啲購物景點
已經行到唔想再行
我真係想返香港啦

好掛住濟州島d韓牛同黑毛豬

而家積極咁考慮緊要唔要搵個韓仔mentor幫拖問仲有邊到好去

攞正牌識韓仔

我果時去韓國玩都係
除左食海鮮同掃下街令我有印象之外
其他時間都係買野，但又無咩特別
不過女人去可以行足幾日

重點來了：
個mentor係學校之前幫我安排的
但佢遺忘左我

愛不曾遺忘任何人

如果全部有牌子就係囉
可惜只係cheapcheap

Agger

攞去同男朋友換

屎巴仲記唔記得我

男朋友會話：咪差唔多，做乜又買

原來熊蜂嚟
一直喺到諗邊個嚟

乜你唔知㗎？

你啲波衫同game咪又係差唔多

有豐富經驗

失覺曬

屌你成日改命既 熊爸

咪又係FIFA17, 18 19

瘋熊疤隊疤塞

今年一定會奪冠

fifa入面都可以嘰

mun水喎

所以我男朋友成日買啲唔同嘅game
波衫又唔同色 好難咁樣駁佢

最後通牒

希望在明天嘛

我學到嘢了

做咩唔淘寶淘個靚靚箱

因為我想咁樣打橫平放，淘寶好多都係打棟

伊巴又簽曼聯

打直好方便喎

有位擺就係囉 我無嘛

0姐

睇到美欺尋晚三球中柱好心痛

有咩貴幹

男朋友琴晚都有睇

男友都係疤狗？

唔算 但會睇
男朋友愛隊係Newcastle

舒利亞時代？

上季降左落英冠佢咪喊晒口咁

到而家都仲係

佢已經慣左隊野無出色

個教練有料的

男朋友：「降班先有得救」

點算好 我好心涼

變左波台

連登波台哪有這麼正經

咁要講啲乜

再講波其他絲打會消失

Hi我理你
咩事呀咩事呀

我都理你
請講

願聞其詳

你哋好虛偽囉
得我真心想知

有個唔係好啱key既中同比人放上左連登 而家好多人都恥笑緊佢
佢都有今日

係咪應該豐富下個討論內容先？

剝咗牙 好撚痛

搵告巴錫返

來啦 告巴bb
btw 差唔多4個鐘仲未止到血 有啲淆

好悶啊，On 99係屋企做廢青

隔住mon都覺得痛

我仲要有份assignment聽日deadline 痛住咁寫

好橙啊
男朋友唔係身邊訓唔著

上黎吹水

做咩

我屌你

點解

我男朋友都唔喺身邊

行撚開啦

好彩幾好樣

上次上我男朋友屋企係嬲左我
話一定要我帶套先肯

唔撚係呀.jpg

咩黎架？

好似姐

其實我覺得可以

做開低人工既奴工突然間冇野做真係好悶，扮工都叫做做下野

明

咁早既

個個都咁早

早晨，又連返五日

睇完defender
個人失落哂
有咩劇值得追？

吹到聽日十號波

睇唔睇日劇？

house of cards

Code black
Chicago Meds
The Night Shift

睇哂

ok

煲舊野 睇hero

咁撚快

呢堆一早睇哂
Westworld有睇，但冇睇哂

我睇左六集棄撚左

唔岩睇，睇左兩三集冇睇

我覺得好撚悶
雖然d人係咁話之後個幾集好好睇
但我覺得佢一開頭吸引唔到我想繼續追

有冇睇the last ship

無 本身無咩睇美劇癮

日劇撚 當初睇日劇入山p坑
龍櫻 野豬大改造 求婚大作戰都好正
求婚直頭神劇

Code blue

cb第三季真係嚟
絲打睇返前兩季就明

日劇有時追下
Doctor x早排一野睇幾季
大門好撚型

我中意睇戲多d

其實韓國戲都好睇的
108大樓同屍殺列車一樣都係講人性醜惡既災難片
嗰套係第一套令我對韓片改觀既戲

108大樓係咪火警嗰套
但我覺得好長好悶咁

韓國戲其實高質 由其係推理片
仲有七號房的禮物 imdb 8.2/10分
喊撚到我仆街屌

我睇完之後到而家都好驚搭𨋢

和聲都好睇呀

我好無記性 好快就唔記得

你望下你後面

高美濕地

鹽田

啱啱去完台灣旅行返嚟
返到香港好唔慣
去咗台南同台中
台南真係好舒服
返到嚟香港即刻覺得好逼

希望依度冇相認
Btw好耐冇見

屌你

靚到痴線

戲近期睇左dunkirk同their finest
其他冇咩特別

their finest好唔好睇 之前都想睇

寧靜處會寂寞 會落寞

無人聽過

幫你推吓

小丸子又有心事

auntie訓教練教訓到成個日都冇教人教佢教到佢聽到啲乜
…

屌我講乜9
我媽子攰到扯曬鼻寒 扯到我個人完全醒 撚 曬
到底我頭先講乜9

邊撚個發明打風照返工

你都知你唔知講緊乜呢

吓點解仲要返

凌晨三點 我好撚燥 但係我睇返個post 我都發現唔知自己講緊乜

Gay場工

維修？定地勤

Ok

有車返？

Line service
好彩有車返

韓國都落狗屎呀

澳洲好好天

你我天各一方

您我相隔多麼遠~~~~~~

是日午餐

頂級既九唔搭八

我自己都覺得好搞笑 係頂級既眼訓同憤怒既情況下打左依段野出黎

我仲以為係我岩岩訓醒load唔到你up咩

我睇到skip幾個字句嘢又好似通，所以我都嘗試去理解咩意思

我自己都睇唔明自己講緊乜9

8號波大家有乜做呀

其實我呢邊冇咩風
做廢青做嘅嘢

同平日做嘰野無分別

而家先起身

成功達陣唔洗返

聽番1872

咩叫1872

1872遊花園～～～～

由於太悶我決定出去睇番套戲先

我行左三個鐘超市....

有乜咁好行

睇左十集海綿寶寶

屋企冇wifi 連睇youtube都睇唔到

咁慘

黎又一城搵我

過緊嚟
等埋

等睇相認

到咗，人呢？

岩岩先食完飯 等睇相認

係你影嘅有乜可能咁低清

原來話咁快就要返香港

頂美極巴好靚仔

醒未呀

細聲啲

醒啦

一陣11點又返工

陣間睇戲

想睇銀魂

我又閂唔到喼啦

橋本環奈撩鼻屎

我都想睇啊組團好無

又買多左野? how about 放去老母個喼到

老母個喼都冇位 不斷買野比個孫

利申諗住自己睇

我想搵人陪啊

黑仔絲個仔點嫁

您話呢

黑仔絲仔巴

冇朋友啱呢套
我好似明知故問

毒撚啲朋友都唔睇銀魂既

應該好打意

應該係叫黑仔

想睇花火多啲 首歌幾好聽

諗起勁舞團首歌

呀，考左三次車都肥佬，就黎又考

……不如唔好考啦，馬路炸彈啊

咁打擊人好咩

真係唔好考好啲

馬路炸彈

因為你派膠無極限

咁就唔見兩皮幾野

不如留啲錢畀有需要嘅人
好似我咁

+1

+2

+3

好快就要返黎面對現實了

上次比人剔我開車時冇望鏡，我如果真係冇望應該抄左車喇掛

返工搵架啲錢，我仲有需要，就返去做學生其實都冇錢

自命手技術冇問題，但一見到個官淆底，有冇人話我知點樣冇咁緊張

唔好怯

你考咩牌邊條路呀
利申1,2號p牌

利申3,4號

如果你有4嘅牌嘅，你唔可以係呢度出現啦喎
4號牌要廿一歲先考得

喂使咪咁燥呀
唔係咁唔玩得呀

喂使咪咁燥呀
唔係咁唔玩得呀[/quote]
無躁啊

無躁啊

有咩好玩
Btw 肥婆老泥係咪你

Why me

隨遇而安

唔係問你sorry我問美極

Wat ?

終極搭錯線

隨遇而安就會俾考官黃金右腳

肥婆老泥係咪你

小明既爸爸

No
但想識佢

我都想搵返佢

又番去油塘，第一次都係考呢度

又未試過比人dup停wor

我個人有啲fail 呵呵

鯖魚
識食

利申：本身唔食魚

棍波定自動？

咁你衰乜
大剔剔左乜

屌你嘥嘢

今日返工忙到仆街

唔好魚但會食鯖魚+1

好柒呀比人dum撚左個尿袋

俾籍口自己買過個新

啱

我陣間去機場接你呀

好呀

早啲等你先

破地獄機場接機團

1. 告一段落

仲有無人join

幾點啊

開車時個欄：冇望鏡

棍

97年2月留名

正

開車都唔望鏡死梗啦 開車前左中右是常識吧
我都係考棍

嬲咗
冇人接

接埋佢家母

接龍呀！
@#%#$%^%&*&

好攰

痴撚左線啊

我成家都係到喎

你好啊世伯伯母

琴日同你真係玩得好開心呀

巴打真人好大隻好charm豬

我呢我呢

衣個美極黎
我係佢後面個個矮柒毒

繼續吹啦您

你地玩左啲咩啊

3p

好攰
冇咩精神扮工

尋日咁chur

下次再嚟過

你琴日咁快都攰？

跑得咁快好難唔攰

差d追唔到你

梗係啦！我賽跑冠軍嚟㗎嘛

係呀，20年前囉

我係咪上錯post

下次一齊？

4p

97賽跑大會熱烈招募中
欲報從速

利申：我係計時

我做啦啦隊

放兩日假

咁我要落力啲跑

放左三個月假

你搵到工未

又想轉工 有冇好推介
想返補習學校嗰啲recept

我都未搵到工你仲我推介你
推你落街就有呀

冷靜一下先主帥

okok

ching係波台好活躍

都係轉會post同阿狗post姐

仲有fm post

Weak

仲有兩日決定有冇書讀

搵定工啦

有無ching 考過ielts

好肚餓

搵緊

陪個妹去家長會悶到仆街……

東京廁所好正
度度都勁乾淨

扮工仲悶

同你吹下水喇咁

大家星期六日都好靜 個個有街出既你班偽毒

你完咗個話題又唔開返

呢兩日都留係屋企

仲有一個星期做廢青

開sem

言下之意咪問您地有咩做囉

咁隱晦咩

你又接到落去喎

岩岩訓醒

我都想訓 入資料入左一個下晝

準備去食泰國野

秦國野好食咩??

我覺得幾好喎

重口味

有冇好推介

大尾篤 芭提雅

又係呢間貴到仆街

我覺得依個好食啲喎

戒m 記啦肥婆

今晚一定要4比2

你買左?

生蝦

屙煙咗
希望食到m記加大

泰皇悅

返工有班好同事真係一件好難得既事

課咗少少咁啦

唔信開到4:2

You'll never believe the result, but you still hope it will happen
預咗冇筆錢

唔識英文

即使你幾唔相信個賽果，但你都會希望預言實現而買
其實廢話嚟

點算好 我人生第一次咁唔希望打得成風

唔識中文

買曬成副身家落去，已經借左錢買錢同波子

why

其實有機中

聽日要返工
講錯左野
好撚大隻鑊要揹

仲係泳池工？

係

打風都要番咩

落波後兩個鐘要
不過我住得遠多數唔關我事
但係已經做緊要比家長關心屋企人既準備

大大聲屌柒D家長再踢炮唔撈

In 漆黑裏緊張的碰撞 we trust

慢慢排唔洗急

買左幾多呀你

我邊有本玩 兩位數字咋

打風睇結衣

Molamola

豬左

陣間點同個經紀交代我冇錢

你地豬咗幾多

唔好提

아프다 행복해줘

我仲碌左架波子

汽水呀?

輸左咁多錢仲笑

唔知點同屋企講好

搵到pt啦

甚麼part time

你坦白講，你屋企人一定會原諒你

乜啲人有男朋友都咁鐘意識仔仔咩

咩事

tg惹的禍？

[member
無啊有人加我tg吹水 吹左好耐
先同我講有男朋友話好悶先加你
佢都有一齊睇啲chat 嫁haha[/member]

fk

有男朋友唔可以識朋友嘅咩
除非你話佢flirt 你啦
唔係只係你諗多左

我覺得最慘係佢同男友一齊睇

可以既不過我無諗過佢男朋友咁大方姐

咁佢唔答我覺得佢都有d問題喎
同埋兩個人既對話比第三者睇,我覺得好冇私隱,好唔尊重

其實真係好小事
係啲小氣鬼男朋友先會唔俾自己女朋友同異性講野

有時可以miss 左姐
唔通你會覺得佢會為左一個識左無耐嘅網友唔俾自己年電話男朋友睇
之後嗌交咩

試過出事啦

好彩冇女同我傾計

咁果啲就中出飛算啦
要出軌嘅你24小時同佢一齊佢都有辦法出軌
拖唔係咁拍嘅

女人信唔過嫁

單身永遠是最好的
已經有單身到老既心理準備

但係一個人真係好悶

不如我tg你算啦

一碌鳩打一船人
我身邊啲女個個都係咁
個個都正正常常拍左4,5,6,7年

悶可以搵其他野做下嘅

冇所謂

試過就會咁諗
不過好彩我冇可能識到女,所以唔洗煩呢d

走啦搵返你女朋友啦佢需要你啊

唔知你地覺唔覺啦，但係我同身邊朋友一致覺呢啲同怨婦無分別
明明係自己無帶眼識人，遇人不淑
就將個波推晒俾全世界嘅女人 自己無責任咁
怨婦type 係好鬼黑人憎

啲女女好cool 唔知點開話題好
次次開完都係講十個字都唔夠，我都唔知點繼續好

Come on james 嘛
呢啲係環境轉變，未定性出事嘅
要出事都係遲早
入u 唔出事到做野都係會出事

我成日都話溝通係雙向嘅
你想瘋狂傾計，人地唔想接又有乜意思

嗱，呢樣野係兩樣野黎
首先遇人不淑，我諗無人想既無帶眼識人呢個無得講啊 係認識唔夠深

但係如果講責任咁點講 哄得佢唔夠開心/ 就佢就得唔夠多/ 定係管佢管得唔夠多先

派帽都講責任咩

Btw 我係認同唔好怨既，有啲野整定

最弊好多時都係佢地加我黎傾，但你自己又唔開話題 我唔明啊

試過被背叛,冇安全感
個女仔出軌,個男仔可以點做
有咩責任?

拎你黎消磨時間咋
你連condom都唔係

冇計傾咪唔好傾,我自己係咁
唔鐘意格硬開話題,好冇癮

好彩都叫識到啲真心既女仔朋友

今次又輪到你有感情煩惱啊？

一次遇人不淑叫不幸
兩次叫慘
....
六七八次就on9咖啦
次次都人地有心裝你咩
係中意做仆街磁石吸晒啲仆街埋黎無計咖喎

//「有一種女人，不斷遇到仆街男人，一個接一個、一浪接一浪，瘋狂咁吸引班仆街嚟傷害佢。佢好似一舊強力攝石咁，唔係，簡直係一舊『仆街磁石』。」//

其實好多野都有得解，點解會咁吸仆街係有原因
專中意甜言蜜語、迷戀被愛嘅感覺，覺得戀愛係全世界都係原因 偶爾都仲可以話係命運，獲獲都係咁自己真係唔洗檢討咩？

每次失敗都應該從中學到野，如果無學習、成長過嘅邊有得怨

你講嘅資料太少，太多唔同情況
淨係個女嘅守左十幾年生寡咁嘅生活同埋岩岩拍拖就出軌都爭好遠啦

糖水鋪

做乜?

花生

一野推左咁多

咁應該唔係了 最多同一間

想問吓有冇啲咩睇戲網推介

Thx for sharing

唔該巴打

有冇人晚吹

啪啪聲真好聽

bilibili.tv

無架啦個個都忙緊……我一陣都訓啦

手足唔好傷心

hi

做咩啊

hellooooooo

雲加大師又輸

Hello

唉唔燒到後欄都唔想諗reg科

好傷心

改名啦

啱啱開季 咁快打定輸數
我疤都未喊

無人起身

早晨，終於考牌成功

早晨 返緊學校交嘢

d球員已經冇心踢

#letSanchezFree
黎我鏝喇

七夕快樂啊 有男女朋友既巴絲記得慶祝下唔係會嬲鳩

恭喜呀

原來今日係七夕 唔知添

恭喜

多謝，我考緊個官有同我講野，叫我留意盲點同出迴旋處叫我快啲，考完我以為又肥
所以考完拿成績同個櫃枱姐姐講，唉，又肥第四次，點知佢話：「乜你咁冇信心 」就拿拎張成績比我，拿到既時候我： -> -> ->

獨燃表示

櫃台jerjer

恭喜曬

表示唔想知
唔好講

姐姐

有啲官係好撚多野講 有人話其實佢提緊你你再犯果啲錯就俾大剔你
我第一次個考官都好撚多野講
第二次就係黑面神 除左條路點行完全唔講野

傾日出grade了
但都未必有書讀

唔好驚定先啦，可能得呢

第一次個肥頭得意既官，死左兩次火叫我：慢慢黎
第二次：有個朵叫魔童，幾靚仔
第三次：黑面神，無出聲我以為得左

不需過份擔心

黑面神先易pass

弓起

多謝

轉左名

原身係邊位巴打

我

唔擔心就假

咩都定曬嫁啦，不如輕鬆啲啦
打個靚丁訓個覺

戒丁啦

有鯨大offer
但最concern係教大果個

頭兩個字冇改

我新巴打黎，應該冇乜人記得我
原名叫：派膠無極限

聽朝起身就會有offer架啦

推吓post 先

year2都成舊飯咁

邊個激嬲你呀又

又係嗰個?

記得啦

話說好快又會選出新樓主

你做

。。。。其實我講緊我自己

做咩咁講自己啊

唔洗咁頹

我鎚連輸三場添啦

雲加會戰勝歸來

你做囉

諗起返學要返鯨大，想喊
但又抵自己死

讀成年書連自己要reg咩科先畢到業都唔知

窮途未路了

唔好再賭啦

ou都係u

......

比歷

降班膽
防中後防太廢

冇左皮耶就收皮了

要等多個幾星期先有波睇
[black]又變咗波台[/black]

睇國家隊囉
再唔係衣幾日睇轉會都好睇

希望阿根廷有世界盃踢

玩撚完了

有得讀點都好過冇得讀

其實佢有手有腳都收
我interview 佢問我堆問題，我唔撚識答（堅係冇學過）
佢都出offer比我

入到去搏trans u囉

大家都係求張沙紙啫，最緊要有得讀，同埋ou個名都唔算太差
入到去好好讀下書或者搵其他野學下提升下自己啦

你唔係迷精工咩

倫敦球迷

講得出知學校名已經好好 我講十次都字必有一半人知我學校係乜

講黎聽下先

外國撚好好多
浸過咸水
好過我鯨大，一出街就比人笑
中學讀band 3
dse又入唔到u，認真讀得20
又要敗走去hkcc
讀asso，又發現本身讀堆野唔岩
諗著好彩non jupas轉到field
自己臨尾香，連個8大offer都射撚走
最尾又要做垃圾
屌，我人生真係可悲

聽日要返工了

終於有喇喎

嘩恭喜哂

有工返做咩都要咁樣“”

我名校出身咪又係得廿分，咪又係樹仁
無野喎咪又係好地地
當初仲要自己reject 8大 offer

直入都冇野啦
連走後門都覺得難

唔好聽人地9up咩走後門
有啲人係唔岩dse 咪搵其他方法
而家non jupas apply 得就入到咩？唔係呀嘛
唔洗咁妄自菲薄
我有朋友dse 全3
入到asso 個個sem 唔係a 就a+
有啲人真係唔岩考試

其實認真諗下，出到黎做多幾年野邊個得閒理你邊到出身 最多咪fresh grad既時候有影響
真係介意就第日讀個master洗底囉
最緊要做好自己，笑既人咪由佢笑，過多幾年可能變成你笑佢添啊
睇開啲啦ching

dse又炒，asso又唔係成績好
諗起有個同學，條友考左三次dse得十一分
個時班中同仲笑鳩佢弱智
其實我都唔係好人好多

一日鯨魚，一世鯨魚
話就話咁諗係好，但現實唔係咁
睇下校園台班友就知個社會點睇人

三次dse 夾埋得十一分 ?
算啦我男朋友會考都係得兩分
成個成績表 F 同U 仲多過E
而家咪又係好地地同我一齊

唔洗鑽牛角尖
畢嬲兩登啲價值觀就係怪怪地，太細個上得多真係會影響心智
唔通你又會真心覺得全世界女人係雞係公廁咩
好多野都唔係兩登咁極端
當然你要咁諗無人控制到你，但係我覺得你可以諗下係咪要抽離下forum,俾返自己正常嘅心智

上連登勿認真啦 連登仔眼中只有一大

係
條友就高我一form
佢本身係學校叫做charm果種, 份人都on9(有邊個中學唔係咁）
dse就炒左，佢堆fd即刻同佢反面
成日講佢點廢點仆街
佢retake唔得，去左毅進
好似tritake拎番全2

人性……

反面果堆成績又好好咩 真係未見過大蛇屙尿

唔係好佢好多，但人性就係勢傾則絕，利窮則散

小學雞咩 成績差就反臉

真係反面班友
asso都有唔少
不過冇咁仆街

傻啦，呢啲唔係人性
呢啲係小學雞咋
真正成熟嘅人做事會留半分，即使今日佢失勢唔代表他日佢唔會東山再起，所謂莫欺少年窮
下下做到咁絕係小學雞先會做，覺得咁樣好威威好叻豬咁

asso唔出奇 大家都想拎高grade 中學都咁就好on9

邊個 1001記得開po呀
我係同0姐講既

唔講成熟，班友都係仆街
我近年幾都特別疏遠佢地
導火線係有次食飯，班仆街笑特買部macbook冇撚用
反正入唔到u，叫我咪撚讀書
果次後我就block撚哂佢地

佢地係咪個d自己入唔到大學
然後又係到劣自己早出黎做野搵多大學生4年錢
之後就話讀書無撚用睇唔起大學生個d on9仔黎

叫係啦
不過佢地冇諗過上u

推到1001